盧卡古：摩連奴調教簡尼同我當時一樣

盧卡古：摩連奴調教簡尼同我當時一樣
2021-01-04 09:18:32

比利時中鋒盧卡古（Romelu Lukaku）表示，在摩連奴（Jose Mourinho）的調教下，哈利-簡尼（Harry Kane）被開發出了團隊屬性，變得更出色了，這就像當年摩帥對自己的指導一樣。

盧卡古對比利時的《 Sport/Voetbal》雜誌說：「摩連奴教會我更好的為團隊效力，包括在壓迫逼搶和我的跑位方面。看看現在在熱刺，他在哈利-簡尼身上所做的。」

在摩連奴手下，簡尼開發出了後撤進攻的踢法，今季英超中已經收穫了11次助攻。

盧卡古還表示，自己這些年取得了很大進步，現在可以躋身世界前五名中鋒之列。「過去五個月，我會把我放到世界前五名中鋒之列，我不想列出一份名單，但我認為自己在這個行列裡。」

盧卡古：我是Top 5前鋒
2020年12月8日

國際米蘭前鋒盧卡古表示，自己是現今球壇最強的5位前鋒之一。

數起最強前鋒，你會想起那個球員？國際米蘭前鋒盧卡古（Romelu Lukaku）今季意甲及歐聯上陣12場，共攻入13球及交出兩次助攻。他接受《法國足球》訪問時，直指自己是現今球壇最強的五位前鋒之一。 27歲的盧卡古說：「我是世界前五名的前鋒，如果基斯坦奴朗拿度、美斯及利雲度夫斯基可以突破自己，為什麼我做不到？」他又在訪問中特別談到自己的優點，指「戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯」。 自上季盧卡古轉會國米後，這18個月他一直交出極高水準，於64場所有賽事共攻入46球，更為隊友交出了8次助攻，與其曼聯時低迷表現有極大出入，由2019年起計算，亦只有少數球員如C朗、美斯及利雲度夫斯基於入球可與他相比。

佢算top5謙虛

世界級

贏身體質素炒6-2 果球 後防拉都拉佢唔住
但問教練鐘意邊d一定揀kane

賣笑型前鋒top5

控球能力佢同Kane差9條街

不如練好啲控波先啦屌

幾時睇都咁贏盡笑聲

被足球枕誤的MMA選手

他又在訪問中特別談到自己的優點，指「戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯」。

似搞笑演員多

kane最多冇佢咁屈身體
其他方面完勝盧卡古

就係佢講完自己top5就發生呢一幕

歐霸決賽鋤強扶弱大義懍然幫西維爾捧杯

速度盧卡古贏晒

咪撚玩啦
人地墮後比到波出嚟助攻
你連啲隊友走緊咩位都唔鳩知

LKK > Kane啦
邊個係世界盃季軍戰贏呀

利雲 kane halannd 就到佢? 今季蘇9都唔差

佢自己舉例都已經有3個，仲未計佢提到既Kane

即係佢覺得自己勁過夏躝同蘇

lkk